坐緊290巴士係我隔離嘅絲打

你好靚女

但原來你有男朋友

仲要一路係度傾電話閃我

樓主是否肥仔一名？

樓豬你D頭皮係你個油頭道飛緊過黎
可唔可以收收咪挨咁近
#metoo

冇男朋友都唔撚關你事啦肥毒撚